{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_065169",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6431337'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2014-12-17",
        "domain": "음식점",
        "title": "담백한 닭계장"
    },
    "text": "すっきりとしたシャキシャキとしたスープ料理を楽しむとき、鶏舎はとても良い選択です。 鶏舎は鶏肉と辛味タレで作られたスープ料理で、スープの深い味わいと香ばしさが絶品です。 鶏舎は寒くて疲れた日に温かいスープを飲みながら元気を出すのにもいいです。 また、鶏舎は手軽に作れるので、家庭でも人気のメニューの一つです。 作りやすくて食材も日常的に手に入ります。 韓国の伝統料理の一つである鶏舎は、独特の味と健康にも良い材料で構成されています。 温かいスープ料理を楽しみたいときに鶏舎は本当に欠かせない食べ物の一つです。 鶏舎は熱いうちに食べるのが一番美味しいので、スープがすぐに鍋からこぼれた瞬間に美味しく食べられます。 主にご飯と一緒に食べる鶏舎は、一杯ですべての栄養素を摂取できる面でも素晴らしいです。 さっぱりしたスープとシャキシャキした鶏肉のバランスは、おいしく食べられる最高の料理の 1 つです。 鶏舎は鶏肉の部位によって様々な味を出すことができ、辛さとともに辛いスープも他の料理より独特です。 鶏舎は韓国料理の中でも最も愛されている料理の一つで、多くの人におすすめの料理です。 暖かくて辛い鶏舎を食べながら元気をもらえるのは本当に幸運です。",
    "QA": [
        {
            "question": "鶏舎はどんな料理ですか？",
            "answer": "鶏舎は鶏肉と辛味タレで作られたスープ料理です。"
        },
        {
            "question": "鶏舎はどのような味わいですか？",
            "answer": "鶏舎はスープの深い味わいと香ばしさが特徴です。"
        },
        {
            "question": "鶏舎はどんな時に食べるのがおすすめですか？",
            "answer": "鶏舎は寒くて疲れた日に温かいスープを飲みながら元気を出すのにおすすめです。"
        },
        {
            "question": "鶏舎は簡単に作れる料理ですか？",
            "answer": "はい、鶏舎は手軽に作れるので、家庭でも人気のメニューです。"
        },
        {
            "question": "鶏舎はどんな材料で作られていますか？",
            "answer": "鶏舎は鶏肉と辛味タレが主な材料です。"
        },
        {
            "question": "鶏舎はどんな栄養素が含まれていますか？",
            "answer": "鶏舎には様々な栄養素が含まれていますが、具体的な詳細はわかりません。"
        },
        {
            "question": "鶏舎はご飯と一緒に食べるのがおすすめですか？",
            "answer": "はい、鶏舎はご飯と一緒に食べることで栄養バランスが摂取できますのでおすすめです。"
        },
        {
            "question": "鶏舎の辛さはどのくらいですか？",
            "answer": "鶏舎の辛さは韓国料理特有の辛さですが、具体的な辛さの度合いはわかりません。"
        },
        {
            "question": "鶏舎は韓国料理の中で人気のある料理ですか？",
            "answer": "はい、鶏舎は韓国料理の中でも最も愛されている料理の一つです。"
        },
        {
            "question": "鶏舎を食べると元気がもらえますか？",
            "answer": "はい、暖かくて辛い鶏舎を食べながら元気をもらえることは幸運です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 382,
        "QA": 350
    }
}